仆你個街FB IG幾撚時先好返 ????

我無野講
我想去廁所

facebook 被攻擊， 全球受影響